Phase one正式步入死亡

大家都係1億像素。GFX 100先賣7萬幾， phase one 淨係個digi back竟然賣30幾萬，其他config仲要輸幾條街。

但GFX咁鳩

當你仲有十五萬供一億背代理突然玩十三萬買到新你唔會咁講

負資產

講中晒我心聲！

Phase one 唔係只賣相機

係重度呀，用完會手痛